# Курсовая работа
## Дисциплина: Технологии системного программирования

## Тема: Создание транслирующего средства перевода модели ПО из Графа объектно-ориентированных отношений в диаграмму классов UML

